【Very close】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXLII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

DEPOR HOPE FOR PEREZ DEAL

Deportivo La Coruna are hoping Arsenal will lower their asking price so they can sign striker Lucas Perez, according to AS .

Arsenal are willing to sell Perez, but have yet to receive any bids for the forward. Depor are keeping their fingers crossed that the lack of interest could persuade the Gunners to let Perez leave for as little as €12 million.

Lacazette looking sharp in red and white.

MARSEILLE PESSIMISTIC OVER GIROUD

Olympique Marseille are losing hope of securing the services of Arsenal striker Olivier Giroud this summer, according to a report in L'Equipe .

The Ligue 1 giants are huge admirers of the France international, but appear resigned to missing out on the 30-year-old as they consider other options in attack.

會唔會24小時內公布

唔會

Lacazette失蹤左

人地獌同軌唔用果d球員都仲可以高價賣

我地阿狗賣人就永遠平d

無限接近

等過黎體檢咋

搭程機都要咁耐

咁撚似亨利2012回歸時個樣

過黎阿仙奴體測，之後唔簽約，轉簽熱刺

到左機場啦喎

Richard Keys‏ @richardajkeys
Arsenal are getting busy. Mahrez next.

Jeremy Wilson‏ @JWTelegraph
Jens Lehmann finalising deal to join Arsenal as 1st team coach. Will be working directly with Wenger, Bould + Primorac, not only keepers

求賣山留基

Kike Marin**‏ @Kike_Marin_
Aunque fiche a Lacazette, #Arsenal también quiere a Mbappé. Florentino Pérez ya se retiró de la puja por Pogba... 👀 Wenger, on fire 🔥

Even if it came to Lacazette, #Arsenal also wants Mbappé. Florentino Perez has already retired from the bid for Pogba ... 👀 Wenger, on fire

正，雲加應該大量d搵埋亨利阿當斯

今次真係可以Boom XhakaLaca

老野

直頭叫列文復出啦

呢兩個應該唔會啦

亨利下下反爺爺
又要身兼兩職不了
阿當斯教波麻麻教下後防就正既
人地皇馬名宿返到去都有玩到一官半職
zidane唔洗講
guti 搞u20三冠皇
figo ambassador
raul就黎選主席

亨利同阿當斯都係頂心杉

依兩個教波麻麻啫..

做coach姐...

里昂主席奧拉斯接受《Le Progres》親口做了證實，他說：「拿卡錫迪轉會阿仙奴的交易會為未來一兩天生效。英媒報導的6700萬歐的轉會費顯然是不現實的，阿仙奴最初報價是4500萬歐，交易會在4500萬-5000萬歐之間達成。談判還在繼續，但毫無疑問，轉會費會創造阿仙奴和里昂兩家球隊的紀錄。」

未來一兩天

未來一兩天又一兩天

黃金48小時

明日/後日體檢
你預週末官方宣佈啦

有人影到拿卡喺機場

[img][/img]

未見到dimazio影我唔會信

逐個捉住黎問

一定係舊圖
一定係

去渡假姐

貢你又拎包皮出黎

真係買到拿卡下個目標係馬列斯多過利馬

點解呢個世代仲有咁低清既圖

係，領隊由得雲加自己慢慢做，亨利阿當斯做教練唔洗咩，最重要佢地隊波士氣低落同表現差可以側邊屌鳩球員，士氣好撚緊要，唔好好似呢十幾年個個輸波輸到仆街先反省

主要係因為摩納哥唔肯放利馬姐
就好似摩納哥唔肯放麥巴比,阿狗就轉買拿卡錫迪

利馬買唔到啦
尋晚有人講得岩
以家係買返上季買唔到既人

呢度係heathrow呀

Lemar

已經有拿卡同馬列，燒山可以隨即走人

其實買返上季買唔到既人又無咩問題既
板凳深度大左
留要留既人賣要賣既人
爭冠唔係無機會既
希望會all in埋今年
反正無歐聯打係有少少優勢掛

拿卡,馬列斯/利馬
真係似頂燒山
不過如果真係兩個新換兩個舊,到頭來都冇upgrade到

已經有拿卡同馬列，燒山可以隨即走人[/quote用最平實陣容，仿效2007-08上半季打得咁輕鬆冇包伏

利馬買唔到啦
尋晚有人講得岩
以家係買返上季買唔到既人
已經有拿卡同馬列，燒山可以隨即走人用最平實陣容，仿效2007-08上半季打得咁輕鬆冇包伏

我記得之前睇過數據話踢歐霸既球隊嗰季都上唔到前四

燒山都走既話老野實比人屌死
應該會留掛

唔覺得老野會放棄歐霸之餘
黎緊世盃年可能成隊都學140k避波

搵副選打可能好啲

咁就要排拖肥之後了

屌咪屌 約已續

Perez 真係值得比多季時間，同馬列斯兩個左腳仔爭右攻中或右翼鋒正選

Arsenal scored more headed goals than any other Premier League team last season (17)

斬佢老味

歐霸仲仆街
爭冠咁大想頭
只係想後防派少啲膠
啲波好睇返同埋球員有信心

世盃佢一定要正選
得罪講句西班牙咁多人
就算比你係西維爾打到曉飛都只會帶後生仔去坐
前面唔會點變都係狗達打正選 第二就莫拉達

永續基佬

LP9未必肯啦
佢黎阿狗都係想爭入西班牙國家隊

前面多數用莫拉達同狗達喇
左右翼選擇都好多
排都排唔到佢
班u21都好sharp

咁作為球員點都想搏下,好似坐喺度

Arsenal FC‏ @Arsenal
A decade ago today, @EduardoDaSilva joined us - and he certainly provided some memorable moments...

十年...

Lehmann is arguably one of the worst experts on German TV and, at least in that line of work, has never shown a nous or interest in tactics.

9upper 加利仔呢

Juan Luis‏ @Juan_Luis16

Alexis Sánchez no se mueve de Arsenal.

Alexis Sanchez won't move from Arsenal

下年自由身去鏝

自由身去鏝都唔續實比人屌死佢
為左滿足佢出30萬鎊人工簽堆人證雄心都唔續既話真係點講都講唔通
如果話球隊無成績佢自己都要諗下自己有時心雄上腦鳩扭鳩比果陣係點

300k不解釋

你老了
扯唔起

要爭冠一定要簽到麥包比

拿卡錫迪即食,又夠穩定

人地擺明唔放 死追黎做咩

舊圖無誤

專登cut埋托利素先拎出黎

等睇希屁恩事件翻版

愛華頓又簽兩個

Preze 此終氣力唔夠踢足全場，希望新一季留隊踢好d!

馬列如果加盟 右邊進攻點穩陣過w14/OX 好多
只係傳球分波都正常過兩位

我最擔心都係雲格放藍斯咩位置，真係好影響球隊中場運作。

有增強就一定
但係強既幅度唔會太大
最可能就係因為有左佢變到前鋒位只upgrade到佢既level
黎緊唔會有再諗真係世界級或一線既前鋒

屌你老母呀雲加，愛字頭買件件都好野，雲加死左去邊

新老細有心大搞
lkk又有人接貨

Ozil冇人接貨

照下鏡

多得呢班撚樣二打六都炒貴晒

每個球員身價都唔係純睇佢個名氣既，有心搞隊波，見到有實力同潛質，高價搶返黎先係睇得出你決心搞好隊波，如果好似雲加咁，見市價比出面高少少就唔要，未只係一個好管家，唔係一個好既Football Manager

睇多次基佬fail片你就J到

又落雨屌

你頭頂個層冼水塗層又可以大發神威

因住行雷劈死你牙

我大把頭髮當避雷針用茅驚過

d雷唔係就係會劈落避雷針度咩

劈落避雷針到禾就茅事牙

劈到你個人麻哂

雲加

yes要用30m買龍有心搞隊波

上年買個潛力日本仔比人屌嘥錢同買黎唔知做乜鳩

有決心搞好隊波唔等於真係搞得好
雲加可以無決心但搞得好你吹咩

有決心set個靚頭唔等於真係set得好
因為得返三毛

真係嘥錢同唔知買黎做咩喎，成450萬
贊仔100萬都打左半季好波啦……

買潛力同賣波衫牙

亞洲市場

what ar

Pickford唔係傻鳩黎

反laca黨成立

屌奶星 等小巴個陣排前面個呀叔係度食煙
隻煙又臭 咳撚到我仆街

好期待季後愛華頓排名前過阿仙奴，屌打返質疑佢地買人方針既人，相信呢度好多人表面反雲加，但潛意識已經比雲加洗左腦，足球轉會窗都要好似街市買人咁講價

ok等睇binc

好期待

俾雲加屌打就有佢份

買返黎唔用就另計啦，未突顯另一個弊病，買人都唔係全部雲加想要，買返黎perez takuma都唔係用既

都係要講現在，雲加係有心搞，但宜家睇唔到佢夠膽換哂班人去改革

Alexis Sanchez will not leave Arsenal this summer. [@Juan_Luis16] #afc

晨早流流又鳩嗡，
都要講句：
雲加好波！

點換，清晒啲人再買愛字頭啲人咪又比人屌，根本雲加做咩你哋都搵到野屌啦

According to Chilean journalist @Juan_Luis16 - Alexis Sanchez will not be leaving Arsenal.

Alexandre Lacazette will sign a five-year contract with Arsenal today. The deal is worth £43.9m plus a series of bonuses. (@lequipe)

唔屌囉

走la屌
冇teamwork

You are fake news!

Everton so far this summer:

Keane: £30m
Klaassen: £24m
Ramírez: £5.3m
Pickford: £30m
Onyekuru: £7m

(Source: @Everton)

this summer

買左人未？

簽咗

簽左拿卡但見球迷好似唔想佢黎所以傾緊退貨

Everton have made "tentative enquiries" for Arsenal forward Olivier Giroud. West Ham also want him. Wayne Rooney "legitimate" Everton target

Lehman will break Cech's head if he fails to save the next penalty he faces. Needed at Arsenal.

好波

廢就比人屌嫁啦
人工高到仆街但無撚用又唔屌得
咩道理

雲格多好

轉會氹氹轉：
槍手買拿卡錫迪仍存懸念

阿仙奴領隊雲格續約兩年，亦表明今夏會花費過億鎊擴軍，不過大牌球星尚未現身，雖然周日法國傳媒言之鑿鑿，里昂前鋒拿卡錫迪已快將加盟，轉會費更高達3,900萬鎊（約3.9億港元），最快在周三到倫敦體測，但里昂主席歐拿斯卻在個人Twitter開腔否認，令交易添變數。

法國26歲前鋒拿卡錫迪今夏已不斷傳出轉會消息，原本已幾乎加盟西甲馬德里體育會，但最終因FIFA對馬體會施以轉會禁令而令交易告吹，不過拿卡錫迪曾表示「非君不嫁」，寧願在里昂多留半季直至馬體會禁令結束。

西鐵隔離條女好撚正

我個軌fd 同我講話之前佢哋賣lkk 講過他日 愛賣lkk 要俾 n 個%返車仔
所以軌實俾65M(好似係) 到 only

Alexis told the staff of Chile National Team that the next few days will be key to know what will happen. (EMOL)

圖

間諜報左警未

列文勇武派

搵列文同皮理斯返去，阿當斯個d 又無份，佢之後實繼續鬧

偶像返黎喇

雲加同你一樣都係走數狗同過街老鼠

拿卡錫迪險簽味濃

十足希古恩 巴布 列貝利既變奏

簽到未

今日星期二牙

星期二係走數日，唔計

保狗

okok

我對面個個偽韓肥妹

Cech好似有個私人教練跟埋佢一齊黎阿狗，唔係咩？

係車仔

9點就講女

琴晚發春夢屌韓妹 醒左好空虛

講真 除左laca仲有邊個一線前鋒買到
J就J啦

訓過左站

一線

咁你想點呀

本身唔係，一黎我廠即刻變一線，又pink又sharp

幾時先清到瘀血

其實燒山留隊簽拿卡包皮個陣可以點排

到時是但一兩個傷左就有位，ching放心

月
呃山續約之後放佢雪櫃幾年
等佢今次咁臭格丫拿

4條友都大牌 是但一個無得踢又兵變

Yes. 去到聖誕就會唔夠人用

3-3-4

雲加親自落場，
一個踢清道夫打哂成條後防，
之後前面有位放9個，
唔夠人用添丫

廢老妹下妹下

未官宣都出新聞

雲加又贏

連續3季聯賽20球以上都唔算一線
馬體會比人ban左都唔輪到你啦

港版迪馬c奧，日日係機場捕9d球星，快過官宣

又黑又硬

the sun, mirror 個d 日日吹

J得未 條j結冰啦

著返條褲先啦

可能佢來到又學基佬當年
講準備好到其他同位球員競爭，
點知來左一個月都未夠，
同位有料爭正選嘅都走鳩哂，
之後就要場場出，
出足4年比人屌足4年

個特點係頂波能力較弱

矮嘛

ME

佢啲特點同基佬好似掉返轉

拿正基副

以前又人有話跟撚住馬體會買前鋒啦咁好眼光
好喇而家有機會跟到喇 個個又喊苦喊fuck

佢地會講丁馬

屌你老味 人呢

好難服侍 唔使錢又話無心攪，使錢又話驚水貨

成班minions

屌你有條友食山竹食紅色個層皮之後話好難食

North Korea has fired a ballistic missile from its western region, say Japanese and South Korean authorities.

射撚左去日本水域

帶左部電腦返公司
可以偷玩cs!

睇黎真係射得出

唔撚係掛

世界大戰未呀

有冇人對意甲法甲啲球員冇乜信心

等我去埋旅行先打ok?

Japan's NHK News quoted the defence ministry as saying it may have landed in waters claimed by Japan as its exclusive economic zone.

North Korea has ramped up nuclear and missile activities in recent months.

Japan's chief cabinet secretary Yoshihide Suga told reporters that the missile flew for about 40 minutes and appears to have fallen in the Sea of Japan.

意甲而家水準高返好多啦
比起早兩年

有我拉高咗水準

你都未統一完意大利

你係拖低

過來吧

mk風做邊行

BBC 5 live Sport‏已認證帳戶 @5liveSport 7小時7 小時前
更多
"#Arsenal have been watching Lacazette for 10 years"

@LaurensJulien on how Arsene Wenger kept changing his mind on the Lyon striker:

個個都留意佐好耐

Tele-com

即係一開始睇唔起人

又到星期二

拿卡錫迪

射得出未阿

早退
心口好痛

係咪會著9號

7號牙

收嗲啦, 5毛狗

綁架佢兩隻狗 逼佢續約
再踢落U23陪JEN練波

愛記買人=有心搞
但係雲SIR買呢堆人實比人屌到仆街

六日子full-time 5毛

禾記得高登年代利記同刺買一堆人, 都有手足話佢地有心攪

如果買Pickford就正

證明射廠高愛記起碼一級

一季貨仔姐 butland最正

呢鋪禾刀撐鳩力子 呢排連8-2救火都未必得

你咁出名=.=

痴線, 高登果邊, 一日都無推到一頁

d 阿迷係咪過哂黎連登?

愛記post話要捧盃同爭歐聯位

呢邊刀是mk傾女傾樓緊係快

We have ccc la

有冰隊唔想

比人block晒

屌 點解班撚屌會拎自己同愛字頭黎比較

回撚哂塘

唔會，大家醒少少，英人唔係傻鳩，雲加前十年風光都要有英人做綠葉呀(四大長老，基昂，柏奴亞，施文，高爾)
大家唔好比雲加洗腦，以為外援就救到隊波，唔好比宜家禾仔基比影響到(正面有張仔張伯太子好例子)，一隊波始終要本土要本土呀仆街！

唔知咩事

13/14果季已經睇好pickford,睇佢面貌咁撚惡爺，好過弱智樣ccc尼

on9嫁，都唔撚同級數點比

人地有幾多成本 雲加條老仆街有幾多成本

咁樣比

你阿仙奴咁既買入方式，等收皮啦，年年擠牙膏咁擠，錢又係高層袋哂，球迷又要同驚亂買人，真係好撚好笑

仲淨返Jerb 家嫂留守

因為你仆街算係咩一流?
二流波靠天才出招先僅僅第五，買人仲要free,買個球員又一蚊一蚊加，你老母臭閪，有資格笑愛記咩，成績未知會點，起碼買人手起刀落，邊似你阿仙奴咁撚師奶呀仆你臭街冚家鏟

唔知以為依四個都係英人

買人free有咩問題，唔通利雲都係垃圾咩，出年曼城free買山狗係咪又乞衣？

係，竟然仲有球迷撐，真係患左另類式斯德哥爾摩候群証狀:
不過係阿高層心靈上挾持球迷鍾意自己愛隊，但又唔好好搞隊波(e.g.死攬雲加)
但部分感情上被出賣,虐待既球迷竟然仲幫返球會高層決定。

都唔知假膠定上撚左腦
七月未pre season已經買左兩個想點
即食唔係幼幼

起碼堅尼碧福係先，佢地主要覺得兩個買得貴，我唔認同佢地，你扒返文啦仆街

碧福特又唔要，神早應該賣走弱智樣扮mk既CCC尼

買咗你咪又屌雲加用咁多錢買後備龍囉

第二，米高堅尼都係未來英軍中堅，應該搵佢拍住張伯賀定，神神化比既神神化化海鮮波雙中堅哥斯尼梅毒就利用經驗打後備

我都話唔會

宜家呢兩個位好急咩

買英人，有前途貴貴都要買

鳩嗡咁多先，我要冷靜下，遲下再返黎發嗡瘋

又咪一季波
柏芝你又唔講？u21正選
好喇你又話佢派膠喇又咪黎到阿狗先開始派
即係潛質幾好既英人中堅阿狗都唔多識教啦
咁不如屌佢防守教練同排陣

龍仲有間諜，30m買後備龍一定圍屌雲加
中堅依家都嫌太多，買完肯定又屌唔針對性買人

Ching未食藥

到時真係買你咪會囉

年年季季都有打得好又比人吹奏既英人 係咪一年買一隻呀
清哂啲垃圾先算

岩岩訓醒

係阿仙奴香港官方網買波衫應該買咩碼？
s 定 m?
170cm 高

其實ccc尼都係英人黎......

幫佢駁，一定無前途啦

新例ccc好似差一年先計hg

個人覺得買 Ramirez唔會比人屌 因為個價好抵

尼日利亞亨利幾m唔成才都由佢啦

死肥9

唔使驚，一定有人屌雲加買啲幼幼就當買咗前鋒

出埋D 乞兒價咁平買D 幻幻, 又求其買

平嘅冇好野

阿狗要淪落到同愛記比

STONES >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>holding

阿狗分裂 大家都輸

9up左成朝簽到人未

反雲狗自動波死去撐愛狗我當無事發生過

去波衫鋪試衫

大家都係打歐霸，差唔多啦

車狗利狗都未有官方簽人
阿狗就屌晒鬼話雲加唔鳩簽 on99

利申 迷雲死全家

利都有個沙拉，車熱真係好似無乜

因為車狗利狗果d , 大家都預咗大手買人

但阿狗真係做得出唔買

點解利狗都係 明明上年net spend係正
阿狗洗成億都矛r聯踢

呢個真
熱狗要起球場 唔似大手簽
車就真係要頂級目標 所以有排傾

車就應該三個official黎緊
Bakayoko lukaku rudiger
Sandro傾緊 傾到左路應該屌打唔少英超球隊

我哋屌打佢啦

屌又未簽 晏就射波休息下 嬲

Weak

Gibbs>>>>Sandro

Rudiger應該都會係Zouma之流 又易傷
反而其他都算正路
100m買lukaku不如買belotti morata好過

都唔明morata有咩好J

回家價

因為利已簽沙拉 仲成日攪鳩我地ox

干地幾好做 買返晒以前d球員攪掂

Belotti打拖連奴同意假 係幾勁睇片
達子 唔知適唔適應到英超 唔似有carry能力
但把握力好高

執房擺機

平均每90分鐘入1球 勁過lukaku giroud belotti

冇試過做主力前鋒
同拿卡錫同價我覺得差唔多
唔值咁貴

硬件好好多 夠高又快又靚仔

少睇意甲西甲
佢俾我印象都係唔太靈活妹下妹下咁

證明你真係少睇

最緊要靚仔

睇左j片， laca同lemar都幾勁

山狗肯走未?

打左咁耐飛機仲未射得出
就黎谷精上腦

皇馬咩中場
阿狗咩中場
睇過佢踢祖記曬左幾多機會未
我認同佢係大賽球員 踢親大賽都入波
但拎黎爭聯賽

，拿卡體檢未？

星期二簽到未啊

阿狗係咪予星期二

隻監獄人生幾好玩

馬列斯如何?

屌你老母阿狗做野真係十年黎都係咪咪摩摩咁

老野做野不嬲咪咪摩摩嫁啦

利馬包皮冇消息？

Lemar係好撚柒鳩西勁

英國依家唔係先岩岩日出咋咩

玩爆左一個角色之後已經無癮玩其他

我估呢個禮拜都唔會有

不過無機啦，monaco

玩得多好易玩

返工玩

下季佢地好快回塘 放心

拎愛狗比較係咪食左屎

唔好意思，之前好忙搞到唔記得咗，將會係星期二重新開始更新

A米簽埋查漢奴古

呢件幾勁 打fifa幾鐘意用佢
不過唔知點解佢會變第二個哥古夫

If we can bring @jenslehmann back for a first team coaching role. Why can't we do that for @ThierryHenry or @OfficialVieira #Arsenal

Kylian Mbappé & his father recently met with PSG President Al Khelaifi & Sporting Director Antero Henrique: meeting was positive. (L'Équipe)

隊報
幾時見埋梁守志

有無邊單轉會係煩過呢單

見D人話佢今朝會係LONDON做體測同簽約

挪威仔個時都幾煩

Alexandre Lacazette is set to sign for Arsenal today. (Via: L'Equipe)

@OfficialVieira做緊領隊

收嗲啦

快啦

輪住見

又除翻條褲啦要

挪威仔去到皇馬之後出都無得出
係咁借走
包比去皇都應該結果一樣

有咩新jnews

依家先7點-,-

攤到凍都未射得出啦

就算今日簽約, 又要等佢地影相拍片訪問, 無咁快公佈嘛?

Alexandre Lacazette is set to sign for Arsenal today. (Via: Ar dog Post@Lihkg)

可能佢去PSG先係最好..人工比到佢,位置都比到佢

poba幾時死

咁包比都證明過自己既

摩納哥唔會放啦
其實最好係留隊 其次係去阿

去psg可能要同卡雲尼爭踢
踢唔足一季正選
留隊或者去阿狗都應該必然正選
不過我係佢會揀留隊
加人工又一定正選
反正聯賽冠軍都拎過
浸多幾年去大會拎歐聯

跟雲爺爺最好

去阿狗=法國隊正選了

但英超好易斷腳 佢個種扭法

爺爺識教拉 臭燒會教埋hea跑

簽到咪當bonus
簽唔到都無辦法

@Arsenal announcing @LacazetteAlex like

系，雲加同法國足總關係好好。你睇賓周唔黎阿記就冇正選就知咩料啦

亨利果陣既英超仲暴力都未斷啦

Yes 就黎坐監

比人踢爆左係舊相啦之前
隔離仲有個托利素

假㗎

今年賓周各項賽事入得19球

列文將成為阿仙奴一線隊新教練,最新消息指他位置是球員教練而非龍門教練

有球霸牙朗牙=.=

我uncle 偷影到

教佢地球場屙尿

牙朗傳n次big chance比佢都炒

成日放流野

我禾同佢一樣

有時都幾好笑, 是但搵張出現係機場既相就話搞掂

Aulas 主席

仲要好一段時間無貨交都係正選
住烏睇落勁好多
後備上陣多同埋有段時間無得踢都入到16球

呢件褸幾靚

不誠實使用電腦, 報佐驚

有個問題
點解係nike
轉左贊助咩

屌7果班球員hea踢

咁保sir ？

以前丫嘛...列文未正式返黎教, 傾緊

成日走數又係49000 黎, 不了

見到facebook班弱智係咁屌簽列文返黎做一隊教練做乜，又話鳩列文教守龍就得教波掂唔掂咁真係得啖笑，出黎踢就識教波咩，睇下加利仔同阿當斯先啦

華布拿有冇咁撚矮

當龍門唔係一個位咁

最記得佢同費蘭尼個張

好波咪得

我覺得要找個人屌下鬼就好過而加咁

的確，成隊落後緊無哂鬥心

所以一直好想大肉腸返黎請客
但屌佢老母個廢佬雲格

連粒核奧燒都冇乜鬥心真係幾難搞
之前都話有卡叔救下隊波 宜家都傷到唔知幾時

阿仙奴7000萬鎊報價葡萄牙雙星 西布朗求購基奧特

根據《每日鏡報》援引葡媒A Bola報導，阿仙奴準備報價7000萬鎊求購士砵亭的馬丁斯和威廉-卡華奴。

該媒體稱，雲加對邊鋒G-馬丁斯和後腰卡華奴很有興趣，槍手希望7000萬鎊打包引進這兩位球員。

馬丁斯今年22歲，去年首次入選葡萄牙國家隊，今年3月與瑞典的友誼賽中，他先是助攻C朗完成進球，後又造成對方烏龍，發揮十分出色。上賽季他在各項賽事中打進7球，助攻14次。威廉-卡華奴也是葡萄牙國腳，去年跟隊奪得了歐洲杯冠軍。曼聯和曼城曾與他聯繫到一起。

此外， 《每日鏡報》報導，愛華頓將為阿仙奴射手基奧特報價2000萬英鎊。該媒體認為拿卡錫迪加盟後，基奧特很有可能離開阿仙奴。由於盧卡古有可能回歸車路士，愛華頓主帥科曼就希望引進基奧特。

基奧特冬季剛剛和槍手續約到2020年，今夏他成為轉會市場上的香餑餑，西布朗和馬賽也對他有意。愛華頓今夏已經花3000萬英鎊引進門將皮克福德，馬拉加射手桑德羅·拉美利斯和伯恩利後衛米高·堅尼也接近加盟，基奧特有望成為他們的又一筆重量級簽約。

呢個martins 就真係ger頭奴2.0

Wiki寫167cm

鏡報就算啦又卡華奴
不過頭先睇TWITTER, 有D小道話拖肥都留意緊張仔

又William

年年都有佢份

Transfermarkt寫張玉寧轉會費要9M

屌7班垃圾英撚

垃圾中資 又迫人買蝗

Giroud in the latest Arsenal weekly pod was talking about how he wants to 'be a loyal warrior' & 'carry on his journey with #afc'

challenge accepted

beIN's @richardajkeys seems pretty sure Mahrez will be an #AFC player AND Alexis a #MCFC player. Let's see.

係度退休啦

According to @MercuryLCFC, Mahrez to #AFC is a 'definite maybe' and their info is 'nothing is happening any time soon'

當地新聞就話阿狗未接近,其他新聞就吹到done deal

係到拎個英超退休
做後備殺手炸下人

賣山狗既話唔該買齊包比利馬馬列斯
唔係真係咪駛諗爭四爭冠

後面果句twitter冇講

賣都要國外

千祈唔好free去鏝城

隊報拉落最底啦依家

如果留到燒山又簽到拿卡馬列斯，夠唔夠爭冠

基佬真阿

中場中替補 最好upgrade

請相信基佬

藍斯打到早幾季咁勁埋親門都有就已經upgrade左啦
而家唔知做乜射親都無姐

係我地最霉果期幫我地
希望可以踢到掛靴最好拎到個英超

Evening standard同Sky同一級

唔爭國家隊正選

藍斯/沙加傷左唔通出高基玩爆旋陀螺咩

牛奶
下半季靠卡蘇

其實可以開季打3421先
(今季尾都差唔多贏曬)
到卡叔復出就打一陣4231
(其實有卡叔4231係work既)
到卡叔打完1x場收league後就用番3421衝到季尾

倫敦晚報？

2個夾埋踢到半季先啦

三中堅失少左波 好過之前高斯尼加細梅咁垃圾

勉強衝到冠
後防傷停就靠大梅頂住
雲加：最已陣

卡叔仲跑唔跑得郁

一開始細梅打足90分鐘嘅未輸過添啦

最理想其實係
間諜
張/貝 細梅 大梅 哥 高
藍/埃 沙/奶/卡
燒/馬？/利？ 山/利？/25
拿/韋/基

要睇下買到咩人先知可以點j

未輸過好多場 但失好多波

季初幫我地拎多大約十分又無人提 我基係unsung hero, 如果唔係今季已經第六+無fa cup

3:3
2:2
1:1
總之係咁失波係cs

有無手足玩

隻GAME成70蚊好撚貴

再簡啲吖屌

睇得好辛苦

Serge Gnabry‏ @SergeGnabry
reunion with @Podolski10. this guy always makes me laugh 😂

Arsenal Report‏ @ArsenalReport
Ozil and Laca will probably end up costing the same in Euros (both €50m total), but currency rates makes Lacazette record signing in £££.

有幾辛苦
整返長佢都得
太長難出哂咋

最理想其實係間諜張伯倫/貝拿連 細梅 大梅 哥斯尼高拿斯利藍斯/埃及沙卡/牛奶/卡蘇奧燒/馬列斯？/利馬？山狗/利馬？/25b拿卡錫迪/韋碧黑/基奧特

大清洗 一個不留

長蛇陣

只留辛子

唔識呢個人

唔想再j 啲咩匯率、入球數據、樣7、入機場啦
我要官宣
我要真j圖

諗起列文教施治都幾撚過癮

唔係龍門教練

山狗決定留定走未

冇咁快啦

屌佢老母又話踢完洲際杯就公佈 拿拿聲啦臭閪

痴撚左線
學格離post貢講 有時間moon
不如做下運動睇多兩本書

意大利佬又唔出文

走啦仆街

PR拍埋片

踢完之後返黎同雲加有meeting
之後咪知囉

普度又拍on9片

唔撚使抖咩
放番一個月假之後先同雲加一蚊一蚊咁傾續約啦

不經不覺就咁耐

具森運

支持山狗效法雲加拖到contract完之前幾日先公布

好似話今個夏天唔走
On9一係賣 一係續啦仆街
1月賣又降價 一係等下年free走
急住套現呀

懷疑有強逼症

lihkg好似都有mf
但唔知係咪同一個人

唔係啦

做埋日本PR大使

德國《圖片報》指出，萊比錫紅牛未收到利物浦的報價，拿比基達本人亦未曾表達有意轉投紅軍的意願。

liverpool echo話Keita想去利

Liverpool echo不嬲係幫猁架啦
0可信性

未至於下話

官宣未

明天，我要和你昨天約會
高汁

宜家冇錢咩

yes

1999

差唔多啦 猁想買人
Liverpool echo就會話對方想走
Ox都係咁

我未睇,唔好劇透啊
小松菜奈

佢應該講福士蒼太同小松菜奈套明天，我要和昨天的妳約會

樓上係臭雞

DKLM,點解阿記無呢D,好似港人港地咁

john cross囉
不過佢淨係幫阿狗維穩

滿島光今季冇新劇

ok即透

條女叫禾睇too

無野做事但睇 幾好睇

咁佢都唔算多產

Bild本身都麻麻

Sport Bild

早兩日同女友睇左
唔覺得特別好睇

又曬女，屌爆你老母

上面都有手足講啦

3毛係個大仆街

德國信kicker
比利時野Kristof Terreur
法國Bouhafsi

早幾日先追翻四重奏
真係好正

Cazorla suffers another setback
仲話唔洗買中場中

Jeorge Bird‏ @jeorgebird 7月2日
Sanchez, Mustafi, Chambers, Holding, Bellerin + Campbell will all miss large part of pre-season. Gabriel + Cazorla still injured.

沙加藍斯牛奶Coq埃及

唔放人嘅話
5個人爭2個位喎

有人話傷到4月
未confirm

兩件玻璃兩件單功能雞肋

要賣人先買到人

牛奶+阿狗軍醫 前車可鑑
高基無卡叔根本就唔夠班 無藍斯既走動入攝 又無沙加既長傳
埃及勉勉強強可以做藍斯後備

張伯倫

抵佢禿頭

得藍斯沙加ok
elneny 工兵coq 麻麻
呢兩個都係打後備好
牛奶講都唔洗講

agger

Cristian Nyari‏ @Cnyari
Mustafi, Draxler & Ginter are the only German players in history to have won both the World Cup and Confed Cup. Pretty noteworthy.

肺已爆

早日康復

師傅好撚痛

Thanks

肺CHING祝早日康復

draxler world cup半個鐘都打唔夠 唔計了

好過Reus

get well soon

cazorla 唔是話岩岩先開始training 咩

話比我聽 邊撚個簽拿卡錫迪返黎既

Setback左啦

get well soon 酋長

開始自己一個操,暫時都係得一個source話佢set back

咁 iwobi 踢咩位

0硬度

siuma 經理人終於上水

臭燒唔係有得換10號咩

山狗都守到下嘅

Siuma是醉勁

無懼潛在競爭 基奧特堅決續當「兵」

【體育】盛傳阿仙奴將引入里昂射手拿卡錫迪，假若成事，變賣陣中前鋒基奧特之機會亦大增。

據英媒報道，阿仙奴正準備以4400萬鎊收購拿卡錫迪，同時，愛華頓亦計劃以2000萬鎊羅致30歲的基奧特（Olivier Giroud），據悉韋斯咸及馬賽均有興趣邀請該法國中鋒加盟。

然而，基奧特卻透露不希望離開北倫敦。「在我生涯只贏過少量錦標，這確是一項重要的事，但還有其他事，對我來說也很在乎。」基奧特周一接受阿仙奴官網訪問時說，「這就是人們看到你是一名球場的忠心勇士，總會為球隊付上所有。就是這個原因，為何我要繼續效力阿仙奴，因我總想展示出我最佳表現。」

「我很期待在我合約期滿前，贏得錦標。我滿懷推動力，總想展現出自己最好一面，讓家人感到自豪。」基奧特續說。法國人於本年初續約至2020年，但可以預期，假如拿卡錫迪來投，而基奧特選擇留效的話，出場時間只會減少。

Wilshere仲喺度

豬腦

施捷斯尼IG告別羅馬

【體育】施捷斯尼周一在個人社交媒體確認，外借合約到期後正式離開羅馬，但就未有明確提到，是否會回歸阿仙奴。

施捷斯尼（Wojciech Szczesny）過去兩季都不受阿仙奴領隊雲加重用，一直被外借到意甲球會羅馬，但其演出備受好評，因此這位27歲波蘭門將亦贏得羅馬球迷歡心。踏入7月1日，意味著2016/17球季正式落幕，施捷斯尼的外借期亦終屆滿。

為此，他周一親自在Instagram撰文，向球會及球迷們道謝兼告別：「剛才意識到，6月已經完結，我不再是羅馬球員。代表這間球會2年時間，給了我喜悅和驕傲！對於我在這裡得到的機會，實在不得不再次感謝球會，感謝教練團輔助我成長，感謝隊友們與我分享所有重要時刻和勝利，感謝球迷永遠支持球隊。我永遠都會感激你們每一個人！謝謝你們，Forza Roma！」

祖雲達斯傳奇鋼門保方，早前曾聲稱99.9%機會多踢1季就會正式引退，另外又曾表示，看好在羅馬重生的施捷斯尼能夠成為其接班人，因此惹來猜測，「老婦人」或者會向未知能否重獲雲加信任的施捷斯尼招手。

🍊有得上場 班撚樣就唔斬燒味

有個人霸住咗

Ching唱k唱爆

多謝豹叔、查子、拿子

唔同禾仔,gibbs，唔會覺得基佬留有問題
但起阿仙奴既球員
勁既下下主動走
廢啲/唔太岩用就賴死唔走

laca都硬

坐狗鐵 前面條女 條短褲短到好似無咁

矛時間睇

最快今日官宣
條撚準備

ching 搞咩
get well soon

唔會今日啦
未體檢
仲要訪問同影相

矛圖

伯母黎

以後搬重野搵人幫手 唔好格硬谷自己搬 盞再爆

矛圖就伯有 有圖就痴漢 巧難服侍

靚唔靚？

Pablo‏ @AFCAMDEN
Lacazette, who was initially due at Colney yesterday, has now arrived at Arsenal's training ground. Formalities being concluded today. #afc

呢頭喺度講完,嗰頭就...

冷靜啲 有圖 好似係

做野咁慢,唔信今日搞得完

No la，無端端爆

好睇啊

後日啦我估

一般咋
唔係iPad

我岩岩都見到有女咁著，幾高幾靚

伯母

搞掂

我老死sp風係唔係到

According to an Express Sport exclusive, Santi Cazorla has suffered yet another injury setback and may never play for Arsenal again.

死肥仔成日飲可樂

香港上左？

反左光

Lacazette has arrived at London Colney to undergo a medical and conclude a number of formalities. (@AFCAMDEN)

rich

吹牙

你真係死肥鳩黎
咁都有罐可樂

btw正唔正

罐可樂唔飲得架條女送

開緊隻黑膠JJ先

LMAO...

最後咪又係用返藍芽

藍牙我有隻小喇叭啦

格衰嘅報應

睇左一次拉 因為小雀開始追光妹
未得閒翻煲

laca著9號就大獲啦

東京喰種真人版

阿狗又搞鳩人

做手術果時入左菌
卡叔

保蛇又CARRY

乜撚野醫生黎架屌鳩佢老母

黑仔無下限

暫時得呢個SOURCE同MIRROR講, 可以再觀望下

邊係牙

Football agent Sandor Varga has told @sportsdailyru that he believes Arsenal will buy Aleksandr Golovin from CSKA for €12-15m.

奧燒-->10
mbappe-->11

之前吹個件 henry 幻幻先比拖肥買左

堅唔堅呀咁戇鳩 ？

件幻幻用阿記抬價

可以買定中場中喇
買件siri返黎
夾返今年買黑鳩既目標

之前有sources話第一次定第二次做手術果時消毒唔仔細
搞到細菌入左傷口
所以搞左咁耐都未好番

衰撚過返大陸做手術

係咪痴線嫁

阿狗既球員都係比較黑啲

退役啦，費事出返黎踢比依到啲人屌垃圾

做教練或者做球會宣傳大使應該會係個出路

格衰應該難d

Further talks between Arsenal and Alexis Sanchez are expected this week after he completed the Confederations Cup with Chile. [@JWTelegraph]

Arsenal still want another attacking signing, with Monaco’s Kylian Mbappe or Thomas Lemar the two priorities. Leicester City's Riyad Mahrez is another option should Monaco resist Arsenal's offers.

Talks are progressing nicely between out of contract striker Yaya Sanogo and Toulouse, a deal could be reached in the coming hours, according to France Football.

If an agreement is reached, Sanogo will be a Toulouse player as early as Friday.

買哂3件再放山狗走
打返團隊波

自C玩

仲想係中場中個位UPGRADE

On9

hoball

雙槍王竟然留得咁既下場

能夠upgrade條中場既可能要靠返球員自己開竅
沙卡下半季好左好多
睇下我藍下季生唔生性

何以見得呢幾條友傾向打團隊波？

貢多迷山

咁都有人接貨

邊個係韋拉邊個係基拔圖先

新韋拉個名一早名花有主

屌 星期二真係避唔過 佢無執到野

抵啦

保蛇世界無星期二

你老母就阿嬌

卡叔

雲加依然係雲加

換你老母

最需要清係班軍醫

今次唔關軍醫事wo

佢條女唔是執野走喵

係出面啲醫生事喎

唔關都要清啦

屌 今日阿狗係咪冇人返工呀
咁撚奈都未官宣

有買700的人無福了

不嬲都冇咁快
第一日做阿狗

今日咩日子呀

唔好意思........

星期二真係大走數日 屌佢老味

王者榮耀

掉佢d野去垃圾站囉

順豐速遞返俾佢

中共唔會比人一窩蜂去做同一樣嘢
加入中共例外

在7月2日，騰訊方面發出遊戲「限時令」：12周歲以下未成年人每天限玩1小時，並計畫上線晚上9時以後禁止登陸功能；12周歲以上未成年人每天限玩2小時。超出時間的玩家，將被遊戲強制下線。

Get well soon
我有fd爆過2穫

高瘦人特別易爆

咁撚on9

如果lihkg都有限時令我就唔願做人了

根據頭髮黎限時既話你一定冇得上

過返舊登

舊登阿po 消失左未

渣ga

9唔搭8
如果根據條女cup數黎限時你刀矛得上拉

讀過書系吾同d

未

查子好波

高瘦中哂 好驚遲早爆

大波有咩咁好, 著衫唔好睇啊

Ipad著衫先吾好睇

吊曬你地老味

仲有冰個

所以d時裝唔係比普通人睇

誰說書生~~百無一用~~~~~~

我頭先SEARCH野,見GERB開TOPIC, 但無入去睇

好彩矮肥

AFCPressWatch‏ @AFCPressWatch2
A club official told Standard Sport this morning that they were not aware of any setback in Cazorla’s rehabilitation. #AFC #Arsenal

讀過書係唔同啲

家so囉

本身講緊幾時出返?

Lacazette is scheduled to have his photoshoot at 2pm this afternoon at Arsenal's train ground - London Colney. #afc #lyon #gunners

仲有兩個鐘

黎料啦

上年流出沙加d 相個cam man 炒左未

都唔知啲ching咁緊張做乜，都已經買硬

Cow唔cow到女就睇呢樣

希古恩

麥維拿

巴布

我都爆過
哥陣中四未睇醫生以為自己有心臟病

貢多清爆肺

沙軒

保蛇岀文之日=簽約之日

我個醫生話瘦撚個肺會長啲薄啲
咁會易啲爆

丁得未牙

Arsenal bid £40m plus £1 for Luis Suárez to activate talks

簽左

轉會窗已關

會唔會聽日官宣

Introducing... Arsenal's 2017/18 PUMA home kit

丁左

a club official told Standard Sport this morning that they were not aware of any setback in Cazorla’s rehabilitation, although no date has been pencilled in for his comeback.

Cazorla told a Spanish radio station in May that he could be sidelined until November as he battles to cure a problem that was originally diagnosed as a three-week injury.

剪髮加左價

查子先係嬴家

有無人覺得拿卡個樣有啲勒邦占士feel

James霸氣巧多

似亨利留鬚嗰時

典解甘耐都未簽 係咪等埋mahrez一齊公布？

仲有lemar 包皮 seri 四個一齊
我表哥係阿仙奴番洗廁所intern 聽到同事講

專登睇下skybet
mahrez原來黎阿仙奴熱過留隊添

系

唔洗剪慳好多

等埋美斯,C朗,尼馬,巴爾一齊加盟,再喺酋長球場中圈合唱God save the queen,為阿仙奴新球季揭開序幕

Jer夠未

skybet冇參考價值

55

你好串喎

RE: Mahrez. The most reliable news on this front came from Jeremy Wilson [#AFC], John Percy [#LCFC] and the Mercury lads

All those three sources stated that Mahrez is a target for #afc and #lcfc are asking for £50m. Nothing more than that

Gun你學野姐

Mahrez 狗刀5 吊

踢到5場收貨

ok唔趕

Sky Sports News HQ‏Verified account
@SkySportsNewsHQ

BREAKING: @acmilan goalkeeper @gigiodonna1 agrees to sign new contract - Sky sources. #SSNHQ

old news

ok

唔係點然曬班傻仔d血汗錢

三星期變半年

太子唔搞咁多野肯打下後備 條中場真係好夠用 我當拿卡係真 咁已經夠 中堅位張伯斯同holding真係唔知點揀

咁緊係holding

Chambers

張伯斯喺米堡都幾穩呀

邊度夠 至少買埋lemar seri

今晚有無人玩CS?

中堅都ok 之前踢右閘真係

根本唔會簽到

其實有冇人睇過seri踢足3場波

冇睇一排 拿卡會唔會好似當年西瓜恩咁

£50m 貴左d
佢感覺上係神左一年就打回原型

不過黎都照j

貼錯佐

.@lt_deportes report that Alexis Sanchez is looking increasingly likely to remain at #Arsenal, after being offered around £300k per week.

咩source黎㗎

300k比我仆住續啦
唔續說躝

Alexandre Lacazette is currently undergoing his medical at London Colney ahead of a club record transfer to Arsenal. [Mirror] #afc

雲加會去交通大學演講

Me ok, 幾點？

保蛇一唔一齊打牙？carry下禾地

Jason Burt‏Verified account @JBurtTelegraph
Alexandre Lacazette is at Arsenal's training ground to complete move from Lyon. Announcement should be soon.
多一條友,條撚準備

9點ok?

今日唔啦，聽日好多野做

Ok, me岩岩同保蛇打左3舖，然左兩舖有rank了

其實如果山狗唔走，前線當買多個馬列斯已經好夠人

唔該快啲決定走定留啦

人腳唔夠爭冠呀

咪搞事啦

邊有咁多位

成日話法比最好隊友咁你躝去車狗同佢團聚囉

一分鐘都未睇過

咪臭係 山狗我屌你老母

youtube睇波法

Kolasinac

咁又唔好

都話今個禮拜會同雲加傾

好撚大份

58號嘜水

賣去ac Milan la

我都仲差2場先有rank

正前: 基佬，拿卡，黑碧
攻中/翼: 山狗，奧燒，(新翼)，禾仔

如果淨玩聯賽應該ok？
大家討論下

唔重要嘅二打六

馬列斯格衰都要

陣間打兩場啦，me呢排廢到pk, 吾巧吊禾

咁卡蘇都係

打3421就唔岩打
淨玩聯賽都要佢地有貨交
踢法不變一樣食得屎
今年贏親都無乜說服力

same

LMAO攻擊組合

唔係好廢啫

Biggest issue for Lacazette will be he has spent all his life at Lyon, is a Lyon boy. Has to adapt quickly. But no-one doubts his talent

希望佢適應到

呢度大家都鍾意黑鳩
總之黑鳩係最好的

Lucas

後防幾件炸彈點爭冠

髮線....

咁樣衰難怪冇得出

Perez iwobi ox

臭燒垃圾價都冇人報
基佬都有人報佢就冇
同贊錯垃圾一樣

未到炸彈呀
踢法可以慢慢執既
你睇緊阿狗喎
高斯尼 細梅 大梅 holding 張伯斯
左右翼衛都有足夠人用
買一個世界級中堅有邊個會黎呀

BREAKING: @LacazetteAlex having @Arsenal medical - Sky sources. #SSNHQ

隨時今晚搞掂

以阿狗速度...
又要影相又要訪問

新教練

P9應該走架啦，伊禾比有質素應該要借去英超中下游吸下經先

至於張伯倫打翼衛啦，如果打3421

仲要拍片剪片

又要的下波擺下pose
凌晨3點左右

英國時間晏晝咋喎

阿狗應該唔急
聽日先宣佈都得

條片頂多咪15分鐘
影相個幾個老屎忽熟晒手啦
執埋都仲有時間

主席個頭咩事

上年唔黎 今年唔好黎啦

我都廢

on9

就黎谷上腦了，射得未

今晚

racist

唔信咁快

ozil轉埋puma

應該唔會掛

拿拿聲買多幾件啦

條髮線

矛

不過係場個張著緊adidas

主席有冇可能唔走

無正選愁到甩頭髮

唔好再影個中年阿叔啦

簽完拿卡簽馬列斯/利馬仲邊有位佢踢

成個sandro ramirez咁 🍊

就快丁了

當買左Sandro Ramirez

佢地會講洗咁多錢，簽埋d 二線

好難服侍

Chilean paper La Tercera: Alexis Sanchez will stay at Arsenal for at least the remainder of his contract. Offered £300k/week at #afc

袋住先

係留隊就快
唔係賣你去以色列

Free走唔好係英超

岩岩想講
跟住同佢講佢連續3季喺法甲入超過廿球,又話法甲水準低
話上季入左37球,又話多12碼
計埋open play又話多tap in
射靚波又嫌射得少

仆街雲加

搞到P9 殘哂

你個名

冇用點會殘

拿卡法甲料，多數水貨，樣衰，唔值

踢得唔開心

諗唔開

極速老化

咁勁都唔到阿狗買拉

比洛迪 鳩乙愛將等於廢

奧巴美羊 得個快字 不停敗家

58號咩水

然後就J番禾子

大賽球員，忠心

點解GIBBS 仲未走

班反雲狗睇幾條J片就咁多嗲
當正自己係轉會專家呀

躝啦急屎
去屈福特啦求下你

你講呢三個買左啦咩

幾時有流出牙

你切左先

禾仔大脾

未買都咁多嗲，買佐就得了

右邊馬列斯

拿卡錫迪同馬列斯怕羞唔入鏡

係

夜少少就官方宣佈簽拿卡馬列斯列馬麥包皮 同埋 燒山續約

點解冇歐聯拿卡都黎
冇其他球會買咩?

老野係法國球員加盟既誘因

未黎啊你老味

Fewest Goals Conceded 16/17

Tottenham (26)
Man Utd (29)
Chelsea (33)
Man City (39)
Liverpool (42)
Arsenal (44)
Everton (44)

由始至終都係得下體同我地

馬體會想要
但係transfer ban

因為知道黎就會做法國隊正選

唔黎分分鐘監都有得坐

爺爺要你跟佢
你都即刻跟啦

免簽果位新同事咩國藉>??????

雲加是原罪

波斯尼亞

波黑

主要講咩話

波黑話

Arsène Wenger wants Miralem Pjanic in his midfield next season; Juventus could sell abroad for €40m. [@beinsports_FR]

官方語言 波士尼亞語
塞爾維亞語
克羅埃西亞語[2]

波黑係咪德語系

有牛奶仲買乜撚中場

呢個
遠射

罰球專家 生波=廢

格衰set back呀

手足成日提牛奶

點都識幾句英文掛

迷牛反藍

binc馬

Pjanic+15m 換ccc就deal啦

比真歷同高拿斯利同一個國家

Yes

我願奉上所有反雲手足既性命去換比真歷既加盟

呢件真係唔得喎

又要休到出年

特登架啦 咁又抖多幾個月

比真歷

卡蘇拿之前話11月
球會都否認左佢會抖到下年4月既傳聞

可能佢鍾意飲牛奶呢

黎到阿狗咪唔識射囉

Jeff 著22號

波底幾好
遠射都勁
係體能麻麻
有睇決賽
果日chur半場就腳軟

拿卡錫迪會著幾多號

一件iwobi 唔夠
仲整多件上黎

咁點踢英超

Jeff Reine-Adelaide will wear #22 this season, previously of Yaya Sanogo, who was released & after Sead Kolasinac was given his #31. #afc

今日公佈完都未firm嫁啦
友賽之後賣哂人果個號碼先會係最後呀

Ozil都踢到英超

Academy players that trained with the first team today:

D. Crowley
R. Nelson
M. McGuane
C. Bramall
D. Malen
M. Macey
E. Nkeitah
J. Willock

Kxxxxxxxxx幾號

咪比人屌哂老母LO

問題係踢3中堅要硬淨中場
呢d技術流要打4231/433

奧燒果陣都感冒童上身
老野搞得掂既簽到既話

31

討論下姐

Photo: New fitness coach Darren Burgess was present in training today. [@charles_watts] #afc

3號 gibbs賣唔出就求其整件3,4x號俾佢啦

沙卡/比真歷 搭我藍
無限比人中出

係咪唔駛再見到走數狗

An announcement on Lacazette's move to the Gunners is expected in the next 24 hours. (@johncrossmirror)

24 小時

而家無哂靚號碼
應該求其著住先

Alexandre Lacazette Ligue 1 Stats 16/17

🏟30 Appearances
© 51 Chances Created
🅰️ 3 Assists
🎯 56% Shot Accuracy
⚽️ 28 Goals (10 Pens)

今日迷雲大勝，反雲註定食屎了

26/27/30

咁快返黎 唔洗簽麥包咩

幾個鐘之前開始計

分分鐘爆po都未官宣

雲加：最已陣

26有人著
可能27/30

簽唔到 爺爺同迪甘斯講左了 之後唔使見到麥包打國家隊正選

冇咁快啦 班人做野咁慢

老野同法國足協好似關係幾好
阿狗班球員好易入選

爺爺又然

住烏永久正選

法國足總應該俾d 壓力摩納哥囉

Arsenal are on the cusp of completing a deal for Lyon striker Alexandre Lacazette after stepping up negotiations in the last 24 hours.

The Gunners, who have made signing the Franch hitman a priority, have already agreed personal terms and are now finalising a fee with Lyon.

It’s thought that Arsenal will pay around £46million for Lacazette, with a further £3million to follow in bonus payments related to trophies won.

法國阿狗1st team都幾多人
但好多垃圾

老野返得倫敦應該好多target都半放棄
之後賣完人再慢慢傾
開季最多搭多件馬列斯
有咩唔對路或者靚野執先再買人都似

迪甘斯都出左聲啦 細蚊仔扭計冇得搞

仲唔夠?

急屎 贊錯 迪布治 甘寶 ccc ooo 我禾
呢堆人工

1號咪冇人著

又慳到3m

最好搭多件利馬啦
21,22歲
有排用

同完人成家傾計，lemar 要人球會肯先得，暫時都無野好做

為左慳錢特登唔拎冠軍

拎哂黎續約都續到好多個人
甚至買多個勁人返黎
不過好多都清唔走

清人果part先最煩
之前謝雲奴艾沙雲迪佐奴果堆幾難清

堅唔堅啊，我要打J了

推到官宣

下個post又咩topic好

27比lemar

推完都未官宣

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
Great news for Arsenal to get Lacazette for up to £52m. Had £29m bid for him turned down last summer when West Ham were willing to pay £43m

七月呢段時間買哂人夾好就開季

1001

好大隻

The Arsenal Horse‏ @AFCArsenalHorse 9m9 minutes ago
More
Arsenal did two medicals today. One for a young player who plays in Spain, and one for Lacazette.

The Arsenal Horse‏ @AFCArsenalHorse 48s48 seconds ago
More
The young Spanish player who underwent a medical today for Arsenal was 15 years old.

肥底